禁止神獸 要感化佢地

如果下次捉到休班警/危險愛國人士
只制服不以暴力對付
建議：
搵索帶綁住佢雙手雙腳
記得將佢隻手反手綁
再放佢綁佢係附近嘅欄杆
再利用一切方法表明佢嘅身份
之後再借助外物虐待或者摧毁佢自尊

如果該人士傷害到任何兄弟，麻煩務必十倍奉還。完事之後用佢部電話打999，對住啲警察講好爽

要5分鐘快閃獅鳥 咁樣太多功夫了

自推1/10

5分鐘內搞掂啦

捉到狗就除晒衫啦

Loop 呢首:

儍人發現案，搵個人話畀樓主知青山醫院點去